一早用 viu 去 bid 世界盃播晒所有場次，買 now 就有全高清或 4k 就真係全城世界盃喇

捉到鹿唔識脫角

真係咁做仲有幾多人會因為世界盃join now

用一億搏改睇電視習慣一定好過用 now 收你錢
睇開波既係大部份都續約架啦

viu本身唔係full hd咩
你話4k就係

若果講明會降到 720
照播足所有場次
要睇高清就裝 now
點睇都好過而家咁玩法

淨係播19場都打到TVB一棟都無
下屆醒少少啦

大把人話世界盃期間開電視多過成年睇電視既次數
靠世杯鬼改變到睇電視習慣呀講真
唔係個台播世杯都唔睇你啦
世杯完左咪又唔再睇

賣廣告傾關連活動應該好賺

捧VIU再開發關連業務都好過養NOW呢個阿斗

720+降bitrate
啲球員一郁就花哂咁

講真而家想睇都搵STREAM 無咩要求駕啦

STREAM到個樣蒙過蒙羅利莎 D人未又係照睇

佢最戇鳩係出個nowe盒
一心諗住食果班唔簽約nowtv又想睇既人
但又冇徹底測試好就出
另一方面又撚鳩nowtv班舊客比880先有得睇
而家得失哂兩邊客仔

出個app可以用google chromecast電視播咪重方便

NOW 有錢賺，反而 VIU 蝕得甘。
老老實實，VIU 播既時候做到好似台灣電視台咁將一截畫面轉做廣告，再將個解象度降到去 720。想全畫面同高清既就 NOW，唔想比既就硬食廣告同低畫質。
再長 Book 個場比班高度參與既觀眾同評述一齊睇直播再鳩 Up (e.g.: 估中左比數再抽中左可以有幾個 Quota)，場地飲飲食食大把公司搶住 Sponsor。

係未唔比做置入式廣告 (雖然都係罰十零廿萬了事)

要比錢的 賣TVIU Super

唔知佢點計，但台灣模式就係直/橫既 banner 廣告。

所以我唔明點解要 now 買
viu 播又搶晒收視
起碼叫有少少機會踢完世界盃都 keep 住睇 viu
不過算
講到做生意點夠小超黎
市民大眾識條鐵

等睇連登仔教李澤楷做生意

有線播清d順d,
技術問題

若果你屋企有部 50 零寸既電視
點會忍得到自己部電視播半高清世界盃
自己 up plan 心甘命抵
迫人比錢點都唔 gur